有圖證明，大家好，我係高登個羅定偉

你地好
我見好多連登巴打都有提起我
同大家打聲招呼

廁田

Wtf

Wfc

wfc 死厹

證明唔到
冇出學生妹po